叫港獨係咪on9

我極懷疑叫港獨係on9：
五大訴求都未成功，你地開始叫港獨，令國際戰線受制，其他國家未能合情合理幫香港。叫港獨，不能幫助香港獲得更多內地人同外國人支持。叫港獨過激，會令人認為學生幼稚不理智，無論從地域，軍事實力香港現時都不具備任何條件。港獨口號根本就系正中大陸下懷，我極懷疑叫港獨係弱智或者五毛風

時機未成熟，其實大家都知係最終目標

文陣元旦大遊行之前連登突然咁多post叫港獨
有人想帶風向

好明顯，大家必須正視聽。邊L個垃圾帶頭日日叫港獨

第一步都未成功，日日叫靜雞雞，又鬼咁揚

Agger

明叫港獨後果係
減少國際支援
減少牆內手足支援
分化黃圈
對我地百害無一利
邊個天材諗出來
講真連登無人唔支持港獨
好多野做緊都係要支解同維持真實自治權
鳩叫口號有燃用咩
班明獨燃快d縮返老母個西度

明叫港獨後果係
1. 減少國際支援
2. 減少牆內手足支援
3. 引戰分化黃圈
對我地百害無一利
邊個天材諗出來
講真連登無人唔支持港獨
好多野做緊都係要支解同維持真實自治權
鳩叫口號有燃用咩
班明獨燃快d縮返老母個西度

已經成功帶到
我地快D走好過啦
我地全部都係鬼係5毛

我地唔支持嗌港獨但係班人spin到去我地唔支持港獨